Viu TV觀眾減 myTV SUPER增

D黃金時間用晒黎播韓片真係趕客,自家製D節目就成十點,十一點先播

Viutv個節目時間真係食晒屎
7點同8點30點都係播埋啲濕鳩劇

想後生果班睇你就從一而終啦 黃金時間用啲垃圾挑人機 贏唔到人 後生果班更加唔會睇。純正係賠了夫人又折兵

根本想睇佢自家綜藝旅遊多過濕鳩韓劇

Tvb播乜鳩野av台都推到完場架啦

廢柴韓劇係令我直接熄電視

垃撚圾韓劇放黃金時段播

黃金時段播垃圾韓劇，唔死就奇，播下日劇唔好

同hktv當年咁一樣死法

pccw d野
係柒d 架啦

連登就話會屌食飯時間播韓劇
但係我識唔少c9因為viutv d韓劇
而由cctvb轉睇viutv

咪撚再喪播韓劇

上台就送mytvsuper咁計實多架

我都好少係電視睇佢
不過會係佢個網睇下睌吹
碌卡大導

佢放番體育係落7點 實驗電視放7點半咪仲好

播日劇應該過唔到17年就摺埋

咁以前無綫有自家製唔希罕買先俾亞記買到啫

播垃圾韓劇抵撚死啦

屌你mytv super夾埋香港寬頻夾硬送黎

都真係好耐冇睇viu

3 手機用戶都有一年免費

我都係被屈送左個MyTV super但無乜用過，
情願第Vivtv都no膠劇

播佢網上D動畫都好過睇韓國野啦
同TVB爭C9市場點贏

兩個都係一般
mytv 就根本係垃圾

OnL79！黃金時段播動畫死得仲撚快啦！
要睇動畫上網睇啦！

無線八點就播套垃圾，但viutv反而播新聞，求其播啲野都轉台睇你啦，搞到焗住食飯熄電視

舊my tvsuper幾好用又真
好多新既日韓劇綜藝可以高清點播
仲要冇廣告

早一個月前食飯無意睇到套韓劇
屌你老味個男主角柒撚到甩碌， 單眼皮白雪雪超級樣衰， 好都唔明負責買片嗰條友係咪盲

奶共viu 抵死

當你呢度講緊流動平台
咁究竟係based on咩去計數？
下載app人數唔等於點播人數喎
仲要一入去個app又可以自選唔同節目
分散晒d播放率咁點比較？
不如再做過個係比較同一時段直播觀看率啦

求下唔好再播韓劇啦
屌 而家老豆食飯悶到睇 discovery channel

上一套認真追既仲係瑪嘉烈與大衛

矛盾後趕晒d客啦

viutv自己唔爭氣，tvb的劇咁垃圾，你播d好少少的野已經轉台啦。其實唔想自己拍，你同wiki買佢的舊劇都夠做

viutv咁鍾意韓國唔去韓國發展
留係香港做咩呀

Kb on9得嚟幾好笑

Viutv 就變hktv咁收皮架啦
好撚粗俗個台 祼體講粗口講咸野

韓劇真係好on9
要睇果d上網睇晒
唔睇果d唔會睇

講咸野其實我都唔太接受，
不竟有細路仔會睇到
如果想做成人台，
不如好似外國咁搞個收費成人台，
咁好咁柒99台玩灰色地

好難同大台爭大眾觀眾群，i.e. 師奶
爭到你又唔會想睇嗰啲節目

target 小眾我覺得冇問題

discovery channel 咪幾好

睇日語大放送

濕鳩劇放黃金時段

唔明點解會搵個電視台同1個網上平台黎比較

屌你老母2017年新聞仲係標清
黃金時段播垃圾韓劇

我識有唔少港女同埋c9都係咁
但係點解收視調查話VIUTV 得一兩點收視既

抵撚死 唔拍劇點會有師奶睇 想玩創新又玩唔起

viu同now谷韓國娛樂真係好落力。
viu日日都播泡菜劇，無限挑戰，韓國音樂排行榜。
now而家整埋個暖男系列，地鐵車廂入面大賣廣告。

亞視近十幾年都係播呢D三四線泡菜劇
一線泡菜劇俾TVB掃哂放入倉都唔俾對家得到

咪係
又唔見j2都係咁

VIUTV 呢個排陣真係on9到無朋友

TVB唔奶咩

J2 D泡菜劇都高質過佢

我都係

反共後果咪hktv

J2 target 年輕人收視長期得兩三點
咁既收視個台重點可以生存
到而家為止J2咁低收視都叫全香港第二多人睇既頻道
咁證明viutv 收視重低過佢

無線 7 點 同 8點半都係播濕鳩劇丫

識睇一定係睇VIU嘅OTT

佢播d 劇d 配音都幾差下
不如黃金時段播綜藝算啦

mytv super 都垃圾
d 廣告好多
介面又難用
上次幫老人家搵粵劇襟到個remote 爛都未襟到想睇個套
又無得跟演員search
大陸d 點播apps 都好過佢

viutv 配音好難聽

同埋好似冇藝員咁
任何自製節目都係阿妹同夏雨個仔

巴黎戀人

順風婦產科

勁好笑

俾錢睇重要有廣告

我至愛

以前特登追

真係勁好笑

mytv supper乜都要收錢。
屋企人睇韓劇用強國app睇好過。

HKT都送mytv super
倒自己米